屌你老母，出去飲杯酒都唔撚俾，人權在哪

又迫我大手買酒返屋企

國安法下，仲講人權？